成架巴士都係死廢老！屌你老母快撚d死晒佢！

今日早左放工，諗住呢d非繁忙時間應該大把位坐，輕輕鬆鬆返屋企，點知一上到車成都係死廢老，放工攰到仆街諗住坐陣都冇位，屌柒你班死老野車錢又俾得少。

你比多幾多咁威財大氣粗搭巴士都覺得自己高人一等咁有錢點解唔自己揸

1a簡直係廢老專用車

平時真係自己揸車，今日返果度冇得泊車所以先冇揸

揸巴士?

屌你老母天水圍變撚左校巴，蝗蟲後代